難聽講句，救護咁都唔罷工真係咎由自取

預左比人負爆都要講個事實
蘋果報左佢地原來一直用支那罩而唔係csi
csi就比撚晒支那人拎去炒
仲講咩責任感真係恭喜你

點睇，有無講錯

推

好撚慘
黑警個個帶幾千蚊豬嘴
消防冇錢買口罩？

根本中招自己都有一半責任啦

消防都係狗 好多藍

I don’t agree with you

救護好撚黃
試過發夢見到窗邊位個救護員比手指公打氣
平時開路障比救護車嗰過 啲救護員勁有禮貌勁熱情咁講唔該
有幾條片都影到啲救護開咪幫手足打氣

講左幾多次班救護係垃圾黎
理撚得佢地死啦